點解大家唔陪醫護一齊罷工？

大家都知今日又多幾個支那確診！
大家都知呢係好危險！
我地淨係叫佢哋罷工
不如我地完左呢幾日紅日就即刻三罷！
今次唔係再為自由！
係為左我地嘅生命！
尤其屋企人係做醫護嘅！
支持下佢地一齊罷工！

最後：希望我嗰傻護士家姐睇到會罷工！我愛妳！

自推

推

推啊！

推佢老味777

推啊

要罷真係一齊罷
等藍絲中招都無車去睇醫生

一齊罷

大家等緊漣漪效應出現
不要忘記be water
一個行業罷工可以令下一個行業罷工
骨牌效應